高等法院(修訂)針對警員及家屬「起底」臨時禁制令

針對有警員及家屬被「起底」，律政司司長和警務處處長早前向法庭申請單方面禁制令，高等法院昨日就臨時禁制令，作出修訂。

就有關禁制沒有相關人士同意下使用、發佈、傳達或披露屬於警務人員、配偶或家庭成員的個人資料，加入前提是「同時有意圖或相當可能會恐嚇、騷擾、威脅、煩擾或干擾相關人士的情況下」。

禁制發佈的資料，包括但不限於他們的姓名、職位、住宅地址、辦公地址、學校地址、電子郵件地址、出生日期、電話號碼、香港身份證號碼或其他任何官方身份證明文件的號碼、Facebook帳戶ID、Instagram帳戶ID、車牌號碼和警務人員、配偶或家庭成員的任何照片。

其餘禁制事項不變，包括禁制任何人非法及故意地恐嚇、騷擾、威脅、煩擾或干擾任何警務人員、配偶或家庭成員，即父母、子女或兄弟姊妹。

臨時禁制令有效至下月8日上午10時30分。

除咗hkid 其他都得？

根本李漢民既講法，我哋任何做法都唔會令到佢哋驚，所以唔中前提

記唔記得7、8月既時候，臨有行動前一日既連登，係充滿住遊行路線、離開方法、行動目的地既街坊整既攻略、仲有各種各樣既行動資訊整合，所有行動都係至小早半個月搞，有D 活動更加係會根據其重要性去調配，例如我記得葵青區遊行係推遲左成個月的。

睇下啦，2、3樓都仲有資訊記得睇下

【正視聽：反思行動及行動數量】

表揚算唔算？

救人呀！！有手足想自殺